警察在法庭上 已經係不誠實可靠 證人

濫權濫捕為發洩同交數
插贓嫁禍 妨礙司法公正
濫用武力 酷刑逼供 樣樣齊
有冇得告咗警務處先
令到將來打官司比較有利

推

［許智峰踢保後 入稟法院起訴警方非法拘捕及非法禁錮］

好似許智峰咁 被濫捕 濫武 老屈 然後又冇被告釋放嘅人 一齊走出嚟告警務處

呢個已經係事實

跌左良心一定要告

仲有紅官

所有警狗都冇可能做到證人

如果法庭仲信

香港法治死到冇得再死既地步

pprb: 我地唔評論個別警員既操守。

紅底法官：個別警員執法不當，已受法律制裁。不影響司法制度對執法機構的信任。

Push

每單都獨立案件

重要

過街老鼠，已成事實